覺唔覺而家呢個年代一套劇集拍超過20集已經唔撚洗睇

好似黑市咁, 每集完一個故仔
好似睇緊40分鐘濃縮鬼片咁
唔覺節奏過快或者劇本暴走
呢d先係正常節奏, 可能平時係YOUTUBE睇開7分鐘電影
覺得40分鐘一集完一個故仔先適合而家呢個年代
一個故仔拍成20集果d已經OUT晒DATE
VIU應該搵人拍多D好似Into the Dark 同 Black mirror 咁既劇集, 一集完一個故仔先係出路

on9 言論

套嘢垃圾到嘔